[清算香港奶共"精英"] 吳秋北倡由選委會選出立法會50個議席

你喜歡啦

選委會咁勁，點解唔全部由選委會產生